[柴油Vs 核動力］中國航母山東艦在南海遇上美國航母林肯號

當柴油遇上核動力

林肯號一個中隊升空，山東艦都未升到兩隻機啦

中國出發前諗住武統台灣
到達後諗點解係美軍

屌可能山東艦救生艇數目超多, 重有好多隱形潛艇. 表面上得兩部飛咗上天, 實際上全船已經係海底較好海底對天防衛打晒 d 飛機落黎, 然後攻上人地部航母駛返大陸呢.